\chapter{Justificativa}
O motivo da implementação de um sistema de ordens de serviço é a necessidade de consolidar todas as informações sobre os serviços e equipamentos pertencentes à empresa. Os relatórios armazenados podem ser solicitados continuamente em diversas situações, como reuniões com a diretoria, verificação de atendimento, verificação de status de atendimento, execução, autorização de consulta externa, etc., ou seja, devem ser sempre acessados da melhor forma possível. Desta forma, os relatórios dos serviços diários da empresa são sempre organizados pela melhor gestão e também permitem a consulta de forma rápida e fácil. \cite{relatorio}

Atualmente é possível encontrar as minicarregadeiras em diversos ambientes. Seja na agricultura, mineração, construção civil ou indústria, essa máquina compacta tem ganhado cada vez mais espaço. Tudo isso, claro, graças a sua praticidade , desempenho e versatilidade. As pás carregadeiras surgiram apenas no século XX, antes disso, as funções hoje atribuídas a elas eram desempenhadas por escavadeiras em uma espécie de improviso. A partir disso, foram muitos protótipos de pás carregadeiras que entraram no mercado até que, na década de 60, surgiram as primeiras minicarregadeiras, Melroe M-400, que em 1963 se popularizaram com o nome Bobcat.

De acordo com a criadora da máquina, a empresa Bobcat, essa máquina surgiu a partir da invenção dos irmãos Keller para atender a necessidade dos fazendeiros locais – de ter uma máquina menor e mais leve para fazer a limpeza de celeiros. Então, no dia a dia os termos são utilizados como sinônimos. Mas, objetivamente, minicarregadeira é a máquina e Bobcat é o nome de uma das fabricantes desse modelo de máquinas leves. \cite{mini-carregadeiras}
